archi survey planning civil討論區

發現有好多專業人士，archi planning survey civil嘅專業人士，不如討論吓香港仲有冇得做，前景又係點，政府同consultant條路點行
求指教

唔好做狗，轉行好過

點解

fg返左幾日覺得好辛苦
完全唔習慣 應該點